行山杖要點帶出街

買左79$袋
109$杖
塞唔入，點搞
139$袋會唔會塞得入？
平時巴打係點帶出去
我去行山姐，廢時比狗逗，煩都煩死。

拆開
啱啱好

哇屌
完全冇諗過，絲打好撚醒

中學果陣我個fd想係dt室到拎條鐵返屋企，點知放唔入書包
結果我放係把長遮入面拎返屋企

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

Sor回錯po

用螺絲批扭開佢, 分成兩支

扮跛